龍心根本就係正常人

敢做敢言 係香港個個怕事先覺得佢唔正常

正常人都會有唔正常既時候
痴線佬都有正常既時間

何以簡單用正常同唔正常形容一個人？

She魔lish 啜多 is very yummust
阿卡沙 隔buy也 CUM
摩囡 夏麻囡